辛基斯安達（底褲）係唔係屌左羅渣士老母？

昨晚連後備都無

同之前果條克羅地亞佬一樣

借將係咁
唔通幫人養仔咩